pccw d sales 特撚別煩膠

又唔撚睇topic
回完又回，回十幾廿個
ban 極都仲有

Smt都係

D sales唔洗開工？